［反思］幾時留 幾時走

有時我會見到我地呢邊人好多好安全
但往往都聽到有人散播白色恐怖（未必係故意）
好危險 叫大家好走啦好走啦
對家班狗咩都唔使做 人都走得七七八八
留到最後嘅勇武都不得不走
721當日人多勢眾留咗喺中聯辦
咩衝突都未發生
就聽到呼籲要大家離開 去中環
（中環對比起中聯辦 一個咁有權力象徵嘅建築物
要人留守喺中環又會有咩意義呢？）

我地要諗嘅係
就算會遇到危險
點解我地都要繼續留喺嗰度
如果只係覺得就快有危險 會比狗圍
而呼籲大家離開的話
咁大家每次遊行完不如直接翻屋企唔好勇武啦
下下都怯嘅話 我地咩都做唔到
我地71唔會衝擊到立法會入到去裏面

因為大家都喺度
我地先可以創造到一啲意想不到嘅東西出黎

同時 希望揸大聲公嘅你地
只係將你知道嘅情報講比大家聽
等大家知道明白自己留守嘅風險
由得當事人自己決定留定走
而唔係有理無理都叫人走
大家都學精架啦
人多自然會行動 人少自然會一齊走
唔使人叫架啦

自推

其實走係必然，除非係有講明會留到通宵，但冇講好多人個心理會係，總有一刻會走。

所以真係要夾定，咩情況/咩時間點/咩目的達到左 就走

我知道大家都開始有共識 點都係尾班車地鐵前離開
但係尾班車前嘅時間 實在係聽到太多走啦走啦
變咗真係有衝突發生嘅話 我地無辦法繼續支持落去

咁的話姐係d狗都可以等依個時間點黎做野，所以大家更應有明確方向，有沖突點應對